是日晚餐，泰國菜

咖喱蟹

所有炸野都想食🤓🤓🤤

啲圖好高質

好撚正牙

邊間啊巴打

巴打有學攝影？

邊間叫咩名呀巴打

求舖名呀，巴打

影得咁靚嘅

樓主用咩機影？

泰國菜？

好想食呀屌你老母

無忽泰國

名?

好無食